上市公司應否向股東交代點解唔申請政府支薪津貼？

每名員工$9000，當有5000名員工就即係薪金開支減4500萬

Push

好簡單，炒人比起拿資助更加慳錢囉